有冇人知旺角大眾銀行外面個班人做緊咩？

好奇一問，經常行過大眾銀行門口，都見到有四至五個廢老坐係到等收貨
望落去好似藥，有冇人知佢地做緊